係日本買左個風筒 ，一開燒左

諗住買個風筒返嚟香港用。都知日本係100v,香港係220v。
重以為旅行萬能轉換插識變壓，諗住試一試，一開就燒左。

想請問風筒有無得整，無fuse,香港有無地方有得維修?

燒fuse就換到
燒板就

轉插識變壓....

即係無得整

我知我麗蠢，代價好大架

可唔可以有返少少生活常識。。。

換個腦好過啦

買左幾錢？

睇下有冇行貨代理肯整啦, 不過多數都唔整

系你太on9啫

樓主結咗婚未？

系你老母

made in china

岸狗仔

買過

買過啦

拎出去深水埗整

無燒左間屋算你好彩
你咁on9, 比你用倒都係on99遲早火燭
建議剃光頭唔好再用風筒啦，清

真係天才來

發熱線應該報銷。所以救唔返。

下， 唔明喎 咁旅行用個d轉插又唔會極埋電器既？

點會識變壓啊 屌你個系

我果個係新款多用途旅行插，個插有usb,type c,個頭又內置fuse。買果時叫國際旅行用變壓器，咁咪以為佢有電子變壓囉。

其實咪又係一個多用途旅行插

醒到咁 知道電壓有分別, 又唔識買個變壓器, 唔燒屋算好彩.
如果個風筒有 2000W, 變壓器仲大過個風筒, 要買 2500W 先夠用. 鴨記下揾無人幫你整, 不過 total loss 機會都幾大.

無眼睇你...當垃圾掉左佢啦